無限之戰個預告片真係會睇到人熱血沸騰！

你明唔明
佢真係好似講緊個真實世界
大家睇住個宇宙誕生
所有英雄你都識
睇住星爵會同雷神同台
ironman同奇異博士企一齊
真係好熱血沸騰

我不如睇返WW 同Batman

咁又係

食開屎 食開有條路 仲要一路食屎一路話好味

好想快d睇

搞到我連黑豹都要睇

電影同電視劇版福爾摩斯企埋一齊真係好神奇